急放4/26 2D復仇者聯盟3 YOHO MALL

唔小心買錯日期 E6-E11 急放$80 原價%108

$80 for all 嗎

一張啊

原價$115

嘩成6舊水....

打去cs 話個網有問題搏一搏啦

多謝巴打意見但佢OFFICE收左皮喇 要聽日先打到

買錯自己柒，都大機會要自己承擔嫁喇咁大個人
不過睇戲開心事，貼咁多錢睇都慘既
試下打上cs 唔好晒時間上來放

加油

轉左時間 多謝巴打們意見

買左，200一張有冇人要？

$50同你收左佢

完左場喇喎CHING

早講呀嘛 下次買錯同你收過